女朋友去加拿大讀書

好驚比佢，有無人分享下自己男女朋友留學既經驗唔想佢食鬼仔啊

留名

Long d 9成分手收場...

其實係唔會食既就去到邊都唔會食架啦，係會既係香港都會照食

你係個一成定9成先

你又岩既希望佢唔會啦

9成
不要再說鳥

disagger
出國大把誘惑

可能我係個一成呢

洋腸

自問幾靚仔

睇你維繫得幾勁 加油

唉，其實重點係佢要去6年，讀2年高中加4年大學食得屎

都係果句，屎眼都鬆埋

六年 睇你條女定唔定性
加油

個一成
唔代表冇偷食

1年以上一定收硬皮

帽事嘅 放心

佢唔會食鬼仔既
佢比鬼仔食之嘛

可能你綠左佢先呢

除非你係有錢仔/好靚仔，唔係的話⋯⋯

好大機會,就算涯到返hk都會因爲萱子同價值觀問題而收得皮

講有錢? 出面大把人有錢啦, 你都有錢? 咁你咪過埋去囉..

講靚仔? 我唔撚信你唔會靜雞玩囉.

結論.. 一出發果日分手無謂阻住大家啦.

六年唔扑野 你都on9 肯定晚晚同鬼仔大戰
之後呃住你 守身如玉 幫佢埋單

6年...個人建議斬斷一切
1-2年都話ok 一睇你地就知年紀好細
呢個世界好多野你地未見哂 加埋上時差
係十成散唔係九成
睇死你最後都唔會係條女出國前分架啦
利申：long d個2次

係好多誘惑 但係都有例外
我係去左外國讀書 覺得鬼仔同喺外國嘅香港人好多都好player feel所以同依家依個男朋友long d 好穩定

搵定第二個

如果有一個唔係player feel你咪都請你個long d男朋友戴綠帽 臭雞

就算唔係因為第三者 都可以因爲其他事分手既

痴撚線 講撚到全部女都會俾綠帽人戴

你仲未遇到咋 一遇到個有錢少少靚仔少少既就會大叫 嚟啦～中出我啦

long d十成九冇好下場，剩低個一成係童話故事

打定輸數
珍惜同佢嘅每一刻仲好啦
過咗去實唔同

出國讀見識多咗個人好易變 睇實啲 加油

係 趁佢出國前好好好對佢 使盡全力對佢最好
係痛啲架啦 這就是現實

Long d 真係好睇人
我身邊有人keep到5年long d
都有人三個月都keep唔到

勸你出國前傾好分手
唔係一定會係痛苦回憶

On9 6年佢忍到 你都忍唔到啦

六年就算無出軌都難免會分手
有咩想做就拿拿臨做晒先喇

一年後你回望番今日你開呢個post就會覺得好無謂

怕咩鬼仔吖

你驚其他香港去讀書既狗公仲好啦

暫時3個fd去外國讀書/working holiday

100%

2個吃洋腸，1個吃香腸

人地放假，揸架靚車，車到郊外，飲住紅酒訓係車度睇夜空

聽個女仔分享，話好浪漫，應該出晒水

6年點忍？

佢可以食六年洋腸返嚟同返你一齊
你都唔會知
反正佢都知遲早返香港
六年後佢都廿中要開始準備揾人埋單
咪一直順住你先無壞

如果係掉返轉 你自己去外國讀書留返個女朋友喺香港4-6年 你會點做?

起加拿大讀書 眼見好見SP
樓主自己諗

利申：自己有3個sp起加拿大識

我自己係外國讀 半年返一次香港咁
year1暑假 先同男朋友一齊
而家year2
老實講 真係得個信字
係唔信佢既話係唔係都會散 同帽唔帽無關
比唔到信任既話巴打放人一馬啦

隨時係你帽人啦

帽事嘅

你唔會明白一個人寂寞起上黎係可以冇晒所有道德觀念

去得外國一定會跟朋友落club，
除非佢做摺撚。
如果巴打落個club 應該知係咩一會事啦

身邊有3個frd 都long d過，3個都分左手

準備定20蚊過海

個嫩穴比20cm大碌洋腸狠狠抽插過仲點返到轉頭
放手啦巴打

帽事嘅
中……

下下隊上子宮再對實子宮口內射10毫升精液

I---->0

話外國好大誘惑個啲
調轉諗下自己去外國會唔會出軌?
感情呢啲野其實講個信字

近排有中學師妹同個中學師弟拍咗至少6年拖，

第2-3年時，初時一個去歐洲讀，另一個留香港
……都仲keep到

近2年就一個喺歐洲一個喺澳州
中間有飛過去搵對方

近排就畀個女嘅發現男嘅IG公然畀另一個歐洲讀書嘅淫娃佔據咗………

同都係

樓主女友去邊度
大城巿一定冇機會，小城鄉仲有少少些微機會

樓主，趁最後相聚一刻留個回憶，和平分手啦，冇咁辛苦。

爸打加拿大係個冇咩做嘅地方，d 人一冇事幹就house party 之後就

上面D巴打經歷過D咩

仲要讀2年high school
你地有無16歲
16歲拍拖就唔好妄想可以天長地久, 更何況long d. 算把啦小朋友

( ( | ) )

第一個禮拜就會同你講我想喊個陣你唔響隔離之類

外國地方無乜好玩 遊山玩水之外
去飲酒 party都算係幾盛產 條女去得會識到更多既人
去得外國好多數都會外向咗 咁就好易

分左手先去咪冇呢個問題

放手啦
我個個去加拿大exchange 半年
又話keep in touch
去左頭幾日已經同條泡菜妹單獨岀去啦

Agger 田絲

加拿大邊度？

帽硬仲要6年咁耐
就會同人扑完野都唔會話你知啦

利申 以前long d過兩年
中間返嚟個陣同佢扑野
屌你自己識騎上嚟嘅
仲勁純熟咁

你話冇都冇人信

分手啦
你係香港搵過個好過

.lm睇結果

驚咪分手囉

你唔係等呀麻,曬時間,無將來架,大把女啦

中出即飛佢啦 你而加唔屌佢 以後都冇得你屌
一開始佢會同你講 識左個新朋友幾好 之後約出街玩
久而久之你睇撚住佢地由朋友變成情侶
衰d既咪一直瞞住你 為左返黎香港果陣有人陪 你會成日估估下佢係咪有第2個 你問佢就死口唔認

利申 帽已除

一定會

某本土派少女曾經都信誓旦旦講到有幾愛香港唔捨得香港
去到果邊後 就飛左熱狗男朋友
識過條洋腸日日啪啪啪
仲喺fb寫或者係命中注定要去加拿大
真係好撚噁心

咪撚咁天真啦六年
晚晚比鬼仔屌爛閪你都唔知啦

當年我跟埋去

中學。。。puppy love就算啦
諗定點樣和平分手好過

六年你自己都搵左第二個啦 講經咩

你地拍左幾耐呀

巴打睇開啲啦
once you go white, you never stay tight

定期寄啲避孕藥比佢啦

未必會食鬼仔
唔係個個都對外國人有興趣
唔好理連登仔啦

果邊都大把香港人亞洲人
唔一定係鬼仔既
但有機會出去讀書點都好事，男人就睇開d 祝福佢啦

6年

Btw識人long d 5年
番到黎拍多1年
條仔偷食散左

參考下

自膠

加拿大邊度？我女朋友都過咗去
不過讀年半

多倫多啊

分手啦 有緣嘅 六年之後再一齊囉

講真，比着係你，會唔會六年唔屌西？你地己家先grade 10，大家搵過個重好

我地係咪識㗎？

中五開始long d ，下年year2，仲有3年。有心就會維持到

睇下樓主條女飲醉比洋腸吉幾下mind唔mind

其實都唔洗驚啦

樓主問心, 你真係信得過佢就唔會上來問la
我地只係幫你講你心入面ge答案出來啫

中出即飛la, 唔係無機會

我諗唔會啦 無咩朋友 死好命識到個女朋友，

岩岩都喺加拿大grad
巴打女朋友去Toronto讀大學？

我女友又係去Toronto讀書 上星期飛左

High school

Long d三年
本身相安無事
早兩個月佢壓力大，身邊有個男仔陪佢
錫左
好撚hurt

呢個真
我條女就係比條香港狗公

Long d 散嘅最大原因通常都係寂寞感
街裡愛人一對對,而自己就一個人
係啊 宜家科技好發達 有Facetime, Skype 但有時最想嘅只係係大家身邊 拖住 攬住

利申 輸左俾距離同埋時間

唔好傻啦我去嗰度去咗好多年讀書，有幾個朋友都係香港過嚟，long d 左8年，咪一樣冇事
其實都係睇自己個人造化，不過俾啲信心先啦 #uw

岩啊，就算條女比外國人食都唔撚想益狗公香港人

帽事既

前女朋友幾年前去左英國讀 唔洗半年比鬼仔中出大埋肚依加結埋婚 從此唔再信咩long d

曾經我都覺得會捱得到
但原來女人都係不甘寂寞
哂鳩氣

mola mola

Long d兩個月已帽 女人咪撚信 屌佢老母臭系

晚晚俾人頂到反晒白眼

過到去無老豆老母睇住，人又輕鬆，遇到個鬼仔又型，轆鳩又長 ！無事嘅

佢媽會同佢去，本身個到人黎，有人接送番學，咁又點睇

建議樓主忍痛分左手先
唔好promise咩等佢呀之類嘅野

UW 相認

冇所謂啦
食完幾年洋腸黑腸都係會搵返你堆單

先唔講佢 你忍唔忍得住先

我男朋友要去法國當兵，點睇

利申：認真

個邊大陸仔多過鬼仔 驚俾大陸富二代帽好過

跑車接送

勾結外國勢力

你條女唔係處就唔緊要啦反正都差唔多 返嚟繼續屌

佢係處呢

其實處唔處好似都係番黎keep住屌

可唔可以分享多啲
見有啲朋友long d果陣仲keep住拍拖關係但其實係各有各玩好恐怖
利申：男朋友黎緊都去外國讀2年書 而家愈諗愈驚

就預左架啦

識條女同你既情況相反
佢地係2個一齊去加拿大讀書 條女返香港放暑假 條仔冇返
係香港2個月內派左3頂帽比條仔

加拿大咁撚悶 周街冇人咁制
你驚佢變毒撚好過

教精你
條女去之前，記得中出多啲
一出發，就講分手

認真答你 去之前大家會覺得捱到 最後總有一方頂唔順 先唔好講會唔會比人戴帽 long d 10對有9對分手收場 樓主最好盡早分左佢 如過再遲啲 捱得過就好 捱唔過就仲痛
利申上年long d 分

有啲cbc都幾型棍
樓豬唔洗擔心女朋友比鬼仔食

等我幫妳照顧佢啦
最多我比間佢住

比間房

多倫多大城市點會冇人

六年
返到黎闊過西隧

年中見唔少乖乖女俾班大陸有錢仔食啦
利申：加拿大讀緊

女仔去加拿大一定無 就算唔食洋腸
加拿大無車半個廢人
正常少少樣既女都大把厹日日車你條女出入
車埋上床好出奇？

6年...準備食100舊

d鬼仔對住你條女講法文，分分鐘你都忍唔住

帽事既 或者富二代頂唔順D 港女性格
中出即飛
你六年後可以埋單

高中樓主幾多歲

放心一定會 因為實有啲好似我咁既仆街

帽事既，d鬼仔鍾意走後門，最多咁 * 》米
應該重係處，六年後埋單啦

Once she go black she never come back

其實拍拖都係講個信字
唔信就唔好拍

溫哥華見得多

利申：岩岩grad

由一齊果一刻開始到而家已經long d左3年 又係加拿大 相安無事仲熱戀緊
其實好睇你女朋友係點既人 我自己就讀u好忙好多野做所以反而覺得long d某程度上幫助我分配時間專心chur gpa先 但當然都會迫不急待想返香港

Bye

洋

6年咁真係898啦

我University of Toronto year 4
洗唔洗幫你女朋友 補習？

啱啱先睇到唔好意思咁遲先覆，其實係咁嘅個朋友就一個嚟咗讀中學，大學，個女朋友就係香港，不過佢嗰陣時都有講每日都淨係FaceTime仲要12個鐘時差，時間內左真係有啲淡，跟住好似佢哋兩個都有傾過呢個問題，咁佢哋可能覺得大家都有心嘅就努力埋佢，同埋信任其實好緊要。最後都捱到畢業，返到香港一齊正常返。不過講真咁多誘惑d cbc 又正又韓妹，真係要幾好定力

當佢睇到個世界咁大 咁多有錢人。佢就會嫌棄你

算鳩數啦 早啲放手啦

高中？要忍到唔去party幾難下

一個唔覺意出事就隨時變左交配道具

巴打你呢句比我感覺你有淫妻綠帽癖好
如果係咁我建議你可以好似大陸咸網咁調教女朋友

咁樣或者你地感情會持續耐好多

99.9999% wor 巴打
一成都冇

通常都係 港男大陸妹
未見過 港女大陸仔